沒有新冠肺炎，只有武漢肺炎

大家一齊鳩叫

康復香港，時代抗疫
口罩封關，缺一不可
沒有新冠肺炎，只有武漢肺炎
全面封關，刻不容緩

沒有COVID-19，只有WARS (Wuhan Acute Respiratory Syndrome)

支那肺炎

[行動po]香港人日程表更新

英文冇WARS咁正